黑警攻入大學- 港版六四

六四係中國污點，一有學生係學校衝突死左
全世界都會即刻辣著
所以宜家黑警唔強攻
只打消耗戰 不斷tg 擺陣 放風 嚇你
等啲學生攰 意志消耗
如果放風出去 理大生會以死相對
政府黑警一定驚

好似中大咁 水炮車根本擋唔到
只係架車唔衝入去
就知佢地好怕係校內 學生會同佢地死過
就算果日 中大自焚係fake news
啲黑警都會驚

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下